嬲呀嬲呀好嬲呀 咁文宣呢？

自從721之後文宣真係退步左小小
港鐵 黎緊既機場 元朗都未有實質好大既宣傳

我覺得大家都要明白

過住既所有重要日子 都有強大既文宣去支撐住 所擔當既角色重要

勇武 和理 文宣 呢3樣野本身就係我地一開始既根基

缺一不可

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

係機場, 一定要AIRDROP 各國語言文宣圖, 介紹香港